有人要Remove zh_HK Chinese Traditional Hong Kong 繁體中文

嚟條粉皮咩料呀

條友仲要係香港人 母語廣東話

"Huh? why not delete all English variations too? idiot idea."
秒殺

新香港人掛

ex7actly

費事炒車
個victor好似唔係始作俑者
係佢將某個issue close左再開另一個

係某幾個拼音人士

有冇高手起下佢底？